波台手足記得買蓋世之寶

十卜蓋清

All in

今晚去馬

虛火

第幾場

2.7

3

上場好勁

已allin 10蚊

辣殺, 輸硬啦

重話去馬，入彎蝕位蝕死

話撚左辣殺

Ching屌打佢

(笑)

蓋世之寶
吊你xx

最衰系閹馬